{
    "Sign In": "登录",
    "phone": "电话",
    "enter your email or phone": "输入您的邮箱或电话",
    "Your Password": "您的密码",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Color Schemes": "配色方案",
    "Templates": "模板",
    "Remember me": "记住我",
    "The email field is required": "邮箱字段为必填",
    "The password is required": "密码字段为必填",
    "Your Phone": "您的电话",
    "Get Password Reset Link": "获取密码重置链接",
    "Back To Login": "返回登录",
    "Use email or phone": "使用邮箱或电话",
    "Your Email": "您的邮箱",
    "Reset Your Password": "重置您的密码",
    "email": "邮箱",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Resend New PIN": "重新发送新验证码",
    "name": "姓名",
    "Write the code here": "在此输入验证码",
    "New Password": "新密码",
    "Save New Password": "保存新密码",
    "Reset Pin": "重置验证码",
    "Password": "密码",
    "Confirm Your Password": "确认您的密码",
    "Choose your templates": "选择您的模板",
    "Appearance": "外观",
    "Choose your appearance": "选择您的外观",
    "Light Mode": "浅色模式",
    "Dark Mode": "深色模式",
    "Choose your Language": "选择您的语言",
    "Amharic": "阿姆哈拉语",
    "English": "英语",
    "Amount": "金额",
    "Cancel": "取消",
    "Enter expired_at": "输入到期时间",
    "The Status field is required": "状态字段为必填",
    "Save": "保存",
    "Delete": "删除",
    "The User field is required": "用户字段为必填",
    "Enter subscribed_at": "输入订阅时间",
    "Enter status": "输入状态",
    "Actions": "操作",
    "Payed At": "支付时间",
    "Expired At": "到期时间",
    "User": "用户",
    "Enter amount": "输入金额",
    "Enter payed_at": "输入支付时间",
    "The Payed At field is required": "支付时间字段为必填",
    "Id": "ID",
    "Subscribed At": "订阅时间",
    "Status": "状态",
    "Are you sure?": "您确定吗？",
    "Update": "更新",
    "Search...": "搜索...",
    "Add New ": "添加新",
    "Print": "打印",
    "Keywords": "关键词",
    "Type": "类型",
    "No matching records found": "未找到匹配记录",
    "Reset": "重置",
    "Export": "导出",
    "Search by": "按以下搜索",
    "Search": "搜索",
    "Enter website": "输入网站",
    "Enter industry": "输入行业",
    "Enter address": "输入地址",
    "Error creating Company.": "创建公司失败。",
    "The Company Name field is required": "公司名称字段为必填",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Human Resource": "人力资源",
    "Company": "公司",
    "Branch": "分支机构",
    "Department": "部门",
    "Designation": "职位",
    "Employee": "员工",
    "Org chart": "组织结构图",
    "Role": "角色",
    "Inventory": "库存",
    "Warehouse": "仓库",
    "Shop": "店铺",
    "Category": "类别",
    "Brand": "品牌",
    "Color": "颜色",
    "Unit": "单位",
    "Products": "产品",
    "Item": "项目",
    "Variant": "变体",
    "Details": "详细信息",
    "item_id": "项目ID",
    "Content": "内容",
    "Package": "包装",
    "Stock": "库存",
    "Warehouse manager": "仓库经理",
    "Sales person": "销售人员",
    "Supplier": "供应商",
    "Customer": "客户",
    "Sales": "销售",
    "Salesdetail": "销售详情",
    "Salesreturn": "销售退货",
    "Returndetail": "退货详情",
    "Accounts": "账户",
    "Payment": "支付",
    "Expense": "费用",
    "Importorder": "进口订单",
    "Orderdetail": "订单详情",
    "Communication": "沟通",
    "Company deleted successfully.": "公司删除成功。",
    "Website": "网站",
    "Address": "地址",
    "Enter founded_year": "输入成立年份",
    "Enter employee_count": "输入员工数量",
    "Industry": "行业",
    "Edit Company": "编辑公司",
    "Company Name": "公司名称",
    "Employee Count": "员工数量",
    "Founded Year": "成立年份",
    "Logo": "标志",
    "Company deletion failed": "公司删除失败",
    "Email": "邮箱",
    "Company updated successfully": "公司更新成功",
    "Enter email": "输入邮箱",
    "Slogan": "口号",
    "The Address field is required": "地址字段为必填",
    "Phone": "电话",
    "Are you Sure Do You want to Delete Company": "您确定要删除公司吗",
    "The Industry field is required": "行业字段为必填",
    "Enter company_name": "输入公司名称",
    "Enter phone": "输入电话",
    "The Phone field is required": "电话字段为必填",
    "Filter Data": "筛选数据",
    "like": "喜欢",
    "logo": "标志",
    "company_name": "公司名称",
    "website": "网站",
    "address": "地址",
    "industry": "行业",
    "founded_year": "成立年份",
    "slogan": "口号",
    "employee_count": "员工数量",
    "Drop files here or click here to upload": "将文件拖到此处或点击上传",
    "Company created successfully.": "公司创建成功。",
    "company": "公司",
    "branch_name": "分支名称",
    "location": "位置",
    "contact_email": "联系邮箱",
    "contact_phone": "联系电话",
    "note": "备注",
    "Enter slogan": "输入口号",
    "The Logo field is required": "标志字段为必填",
    "Add New Company": "添加新公司",
    "The Slogan field is required": "口号字段为必填",
    "Error deleting Company.": "删除公司失败。",
    "Enter location": "输入位置",
    "Branch Name": "分支名称",
    "Error creating Branch.": "创建分支失败。",
    "Enter contact_email": "输入联系邮箱",
    "Add New Branch": "添加新分支",
    "Edit Branch": "编辑分支",
    "Are you Sure Do You want to Delete Branch": "您确定要删除分支吗",
    "The Branch Name field is required": "分支名称字段为必填",
    "Contact Phone": "联系电话",
    "Contact Email": "联系邮箱",
    "Branch updated successfully": "分支更新成功",
    "Error deleting Branch.": "删除分支失败。",
    "Branch created successfully.": "分支创建成功。",
    "The Note field is required": "备注字段为必填",
    "Branch deleted successfully.": "分支删除成功。",
    "The Location field is required": "位置字段为必填",
    "Enter branch_name": "输入分支名称",
    "Enter contact_phone": "输入联系电话",
    "The Company field is required": "公司字段为必填",
    "The Contact Phone field is required": "联系电话字段为必填",
    "Branch deletion failed": "分支删除失败",
    "Location": "位置",
    "The Department Name field is required": "部门名称字段为必填",
    "Are you Sure Do You want to Delete Department": "您确定要删除部门吗",
    "Description": "描述",
    "Error creating Department.": "创建部门失败。",
    "The Branch field is required": "分支字段为必填",
    "Enter department_name": "输入部门名称",
    "The Description field is required": "描述字段为必填",
    "Edit Department": "编辑部门",
    "Department deleted successfully.": "部门删除成功。",
    "Error deleting Department.": "删除部门失败。",
    "Department updated successfully": "部门更新成功",
    "description": "描述",
    "Department created successfully.": "部门创建成功。",
    "Department Name": "部门名称",
    "Add New Department": "添加新部门",
    "Department deletion failed": "部门删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Designation": "您确定要删除职位吗",
    "Designation deleted successfully.": "职位删除成功。",
    "Designation deletion failed": "职位删除失败",
    "Error creating Designation.": "创建职位失败。",
    "The Designation Name field is required": "职位名称字段为必填",
    "Designation created successfully.": "职位创建成功。",
    "Designation updated successfully": "职位更新成功",
    "Error deleting Designation.": "删除职位失败。",
    "Edit Designation": "编辑职位",
    "The Department field is required": "部门字段为必填",
    "Add New Designation": "添加新职位",
    "Enter designation_name": "输入职位名称",
    "Designation Name": "职位名称",
    "Employee deletion failed": "员工删除失败",
    "Photo": "照片",
    "Error creating Employee.": "创建员工失败。",
    "Designation Id": "职位ID",
    "Hire Date": "入职日期",
    "Enter salary": "输入薪资",
    "Add New Employee": "添加新员工",
    "Employee updated successfully": "员工更新成功",
    "The Designation Id field is required": "职位ID字段为必填",
    "The Photo field is required": "照片字段为必填",
    "The Last Name field is required": "姓氏字段为必填",
    "Employee deleted successfully.": "员工删除成功。",
    "Enter hire_date": "输入入职日期",
    "The Is Active field is required": "是否激活字段为必填",
    "Last Name": "姓氏",
    "First Name": "名字",
    "Error deleting Employee.": "删除员工失败。",
    "The First Name field is required": "名字字段为必填",
    "Is Active": "是否激活",
    "Enter first_name": "输入名字",
    "Edit Employee": "编辑员工",
    "Enter last_name": "输入姓氏",
    "Are you Sure Do You want to Delete Employee": "您确定要删除员工吗",
    "Salary": "薪资",
    "Employee created successfully.": "员工创建成功。",
    "Warehouse Name": "仓库名称",
    "warehouse_name": "仓库名称",
    "capacity": "容量",
    "The Remark field is required": "备注字段为必填",
    "Warehouse created successfully.": "仓库创建成功。",
    "Warehouse deletion failed": "仓库删除失败",
    "Remark": "备注",
    "Warehouse deleted successfully.": "仓库删除成功。",
    "Error creating Warehouse.": "创建仓库失败。",
    "Edit Warehouse": "编辑仓库",
    "Error deleting Warehouse.": "删除仓库失败。",
    "remark": "备注",
    "Enter capacity": "输入容量",
    "The Warehouse Name field is required": "仓库名称字段为必填",
    "Warehouse updated successfully": "仓库更新成功",
    "Enter warehouse_name": "输入仓库名称",
    "Are you Sure Do You want to Delete Warehouse": "您确定要删除仓库吗",
    "Add New Warehouse": "添加新仓库",
    "Capacity": "容量",
    "Error creating Shop.": "创建店铺失败。",
    "The Contact Number field is required": "联系号码字段为必填",
    "Shop updated successfully": "店铺更新成功",
    "Error deleting Shop.": "删除店铺失败。",
    "Enter contact_number": "输入联系号码",
    "Edit Shop": "编辑店铺",
    "Are you Sure Do You want to Delete Shop": "您确定要删除店铺吗",
    "Shop deleted successfully.": "店铺删除成功。",
    "The Shop Name field is required": "店铺名称字段为必填",
    "Shop created successfully.": "店铺创建成功。",
    "Shop Name": "店铺名称",
    "Contact Number": "联系号码",
    "Enter shop_name": "输入店铺名称",
    "Add New Shop": "添加新店铺",
    "Shop deletion failed": "店铺删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Category": "您确定要删除类别吗",
    "Category Name": "类别名称",
    "Category deleted successfully.": "类别删除成功。",
    "Category created successfully.": "类别创建成功。",
    "The Category Name field is required": "类别名称字段为必填",
    "Category deletion failed": "类别删除失败",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Add New Category": "添加新类别",
    "Enter category_name": "输入类别名称",
    "Error deleting Category.": "删除类别失败。",
    "Error creating Category.": "创建类别失败。",
    "Category updated successfully": "类别更新成功",
    "Brand deleted successfully.": "品牌删除成功。",
    "Error creating Brand.": "创建品牌失败。",
    "Edit Brand": "编辑品牌",
    "Enter brand_name": "输入品牌名称",
    "Brand updated successfully": "品牌更新成功",
    "The Brand Name field is required": "品牌名称字段为必填",
    "Error deleting Brand.": "删除品牌失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Brand": "您确定要删除品牌吗",
    "Brand deletion failed": "品牌删除失败",
    "Brand created successfully.": "品牌创建成功。",
    "Add New Brand": "添加新品牌",
    "Brand Name": "品牌名称",
    "Enter color_name": "输入颜色名称",
    "Color Name": "颜色名称",
    "Color deleted successfully.": "颜色删除成功。",
    "Color deletion failed": "颜色删除失败",
    "Add New Color": "添加新颜色",
    "The Color Name field is required": "颜色名称字段为必填",
    "Hex Value": "十六进制值",
    "Edit Color": "编辑颜色",
    "Are you Sure Do You want to Delete Color": "您确定要删除颜色吗",
    "Enter hex_value": "输入十六进制值",
    "Error creating Color.": "创建颜色失败。",
    "Color created successfully.": "颜色创建成功。",
    "Color updated successfully": "颜色更新成功",
    "Error deleting Color.": "删除颜色失败。",
    "The Hex Value field is required": "十六进制值字段为必填",
    "The Abbreviation field is required": "缩写字段为必填",
    "Enter abbreviation": "输入缩写",
    "Enter base_unit": "输入基本单位",
    "Unit Name": "单位名称",
    "Unit created successfully.": "单位创建成功。",
    "Enter unit_name": "输入单位名称",
    "Error deleting Unit.": "删除单位失败。",
    "Error creating Unit.": "创建单位失败。",
    "The Unit Name field is required": "单位名称字段为必填",
    "Unit deletion failed": "单位删除失败",
    "Edit Unit": "编辑单位",
    "Unit updated successfully": "单位更新成功",
    "Base Unit": "基本单位",
    "Abbreviation": "缩写",
    "Unit deleted successfully.": "单位删除成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Unit": "您确定要删除单位吗",
    "Add New Unit": "添加新单位",
    "The Base Unit field is required": "基本单位字段为必填",
    "Enter sensitivity": "输入敏感度",
    "Enter model": "输入型号",
    "Enter currency": "输入货币",
    "Enter type": "输入类型",
    "Low Quantity Alert": "低库存警报",
    "The Size field is required": "尺寸字段为必填",
    "The Sensitivity field is required": "敏感度字段为必填",
    "Edit Item": "编辑项目",
    "The Currency field is required": "货币字段为必填",
    "Error creating Item.": "创建项目失败。",
    "The Color Id field is required": "颜色ID字段为必填",
    "Error deleting Item.": "删除项目失败。",
    "Add New Item": "添加新项目",
    "Model": "型号",
    "Item Name": "项目名称",
    "The Model field is required": "型号字段为必填",
    "The Origin field is required": "来源字段为必填",
    "Currency": "货币",
    "Enter price": "输入价格",
    "Item updated successfully": "项目更新成功",
    "Category Id": "类别ID",
    "Origin": "来源",
    "Enter origin": "输入来源",
    "Sensitivity": "敏感度",
    "The Unit Id field is required": "单位ID字段为必填",
    "Are you Sure Do You want to Delete Item": "您确定要删除项目吗",
    "Item created successfully.": "项目创建成功。",
    "The Image field is required": "图片字段为必填",
    "Brand Id": "品牌ID",
    "Item deleted successfully.": "项目删除成功。",
    "Color Id": "颜色ID",
    "The Category Id field is required": "类别ID字段为必填",
    "Enter size": "输入尺寸",
    "Enter image": "输入图片",
    "Enter item_name": "输入项目名称",
    "Image": "图片",
    "The Brand Id field is required": "品牌ID字段为必填",
    "Enter low_quantity_alert": "输入低库存警报",
    "Item deletion failed": "项目删除失败",
    "The Type field is required": "类型字段为必填",
    "Size": "尺寸",
    "The Item Name field is required": "项目名称字段为必填",
    "Unit Id": "单位ID",
    "Price": "价格",
    "Warehousemanager created successfully.": "仓库经理创建成功。",
    "Add New Warehousemanager": "添加新仓库经理",
    "Warehousemanager deleted successfully.": "仓库经理删除成功。",
    "Error deleting Warehousemanager.": "删除仓库经理失败。",
    "The Employee Id field is required": "员工ID字段为必填",
    "Warehouse Id": "仓库ID",
    "Edit Warehousemanager": "编辑仓库经理",
    "Are you Sure Do You want to Delete Warehousemanager": "您确定要删除仓库经理吗",
    "Warehousemanager deletion failed": "仓库经理删除失败",
    "Warehousemanager updated successfully": "仓库经理更新成功",
    "Error creating Warehousemanager.": "创建仓库经理失败。",
    "The Warehouse Id field is required": "仓库ID字段为必填",
    "item_name": "项目名称",
    "item_code": "项目代码",
    "category_id": "类别ID",
    "brand_id": "品牌ID",
    "color_id": "颜色ID",
    "unit_id": "单位ID",
    "model": "型号",
    "size": "尺寸",
    "sensitivity": "敏感度",
    "image": "图片",
    "low_quantity_alert": "低库存警报",
    "price": "价格",
    "currency": "货币",
    "type": "类型",
    "origin": "来源",
    "is_active": "是否激活",
    "Employee Id": "员工ID",
    "Salesperson created successfully.": "销售人员创建成功。",
    "Salesperson updated successfully": "销售人员更新成功",
    "Salesperson deleted successfully.": "销售人员删除成功。",
    "The Shop Id field is required": "店铺ID字段为必填",
    "Salesperson deletion failed": "销售人员删除失败",
    "Error creating Salesperson.": "创建销售人员失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Salesperson": "您确定要删除销售人员吗",
    "Error deleting Salesperson.": "删除销售人员失败。",
    "Edit Salesperson": "编辑销售人员",
    "Shop Id": "店铺ID",
    "Add New Salesperson": "添加新销售人员",
    "Enter roles": "输入角色",
    "Edit User": "编辑用户",
    "The Roles field is required": "角色字段为必填",
    "User updated successfully": "用户更新成功",
    "User created successfully.": "用户创建成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete User": "您确定要删除用户吗",
    "User deleted successfully.": "用户删除成功。",
    "Error creating User.": "创建用户失败。",
    "User deletion failed": "用户删除失败",
    "Enter name": "输入姓名",
    "The Name field is required": "姓名字段为必填",
    "Error deleting User.": "删除用户失败。",
    "Roles": "角色",
    "Name": "姓名",
    "Add New User": "添加新用户",
    "Add New Role": "添加新角色",
    "Enter permissions": "输入权限",
    "Error deleting Role.": "删除角色失败。",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Role created successfully.": "角色创建成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Role": "您确定要删除角色吗",
    "Error creating Role.": "创建角色失败。",
    "Role deleted successfully.": "角色删除成功。",
    "Role deletion failed": "角色删除失败",
    "Role updated successfully": "角色更新成功",
    "The Price field is required": "价格字段为必填",
    "Variant deleted successfully.": "变体删除成功。",
    "Item Id": "项目ID",
    "Edit Variant": "编辑变体",
    "Error creating Variant.": "创建变体失败。",
    "Variant deletion failed": "变体删除失败",
    "The Variant Name field is required": "变体名称字段为必填",
    "Add New Variant": "添加新变体",
    "Low Stock Alert": "低库存警报",
    "Enter cost": "输入成本",
    "Variant updated successfully": "变体更新成功",
    "Are you Sure Do You want to Delete Variant": "您确定要删除变体吗",
    "Variant created successfully.": "变体创建成功。",
    "The Cost field is required": "成本字段为必填",
    "The Item Id field is required": "项目ID字段为必填",
    "Cost": "成本",
    "Error deleting Variant.": "删除变体失败。",
    "Enter low_sock_alert": "输入低库存警报",
    "Variant Name": "变体名称",
    "Enter variant_name": "输入变体名称",
    "The Low Stock Alert field is required": "低库存警报字段为必填",
    "Variant Id": "变体ID",
    "The Package Type field is required": "包装类型字段为必填",
    "Enter package_type": "输入包装类型",
    "Box": "箱",
    "Bag": "袋",
    "Carton": "纸箱",
    "Pallet": "托盘",
    "Other": "其他",
    "variant_id": "变体ID",
    "package_name": "包装名称",
    "quantity_per_package": "每包数量",
    "individual_unit": "单个单位",
    "individual_package": "单个包装",
    "package_weight": "包装重量",
    "Select Packaging Type": "选择包装类型",
    "package_type": "包装类型",
    "storage_conditions": "存储条件",
    "package_price": "包装价格",
    "package_cost": "包装成本",
    "Enter storage_conditions": "输入存储条件",
    "The Individual Package field is required": "单个包装字段为必填",
    "Storage Conditions": "存储条件",
    "Package created successfully.": "包装创建成功。",
    "Individual Package": "单个包装",
    "Package deleted successfully.": "包装删除成功。",
    "Error deleting Package.": "删除包装失败。",
    "Error creating Package.": "创建包装失败。",
    "The Package Name field is required": "包装名称字段为必填",
    "Enter package_cost": "输入包装成本",
    "Are you Sure Do You want to Delete Package": "您确定要删除包装吗",
    "Quantity Per Package": "每包数量",
    "Individual Unit": "单个单位",
    "The Storage Conditions field is required": "存储条件字段为必填",
    "The Individual Unit field is required": "单个单位字段为必填",
    "Enter quantity_per_package": "输入每包数量",
    "Package Name": "包装名称",
    "Add New Package": "添加新包装",
    "Package Type": "包装类型",
    "Package Cost": "包装成本",
    "Package Price": "包装价格",
    "Enter package_price": "输入包装价格",
    "Edit Package": "编辑包装",
    "Package Weight": "包装重量",
    "The Variant Id field is required": "变体ID字段为必填",
    "Package deletion failed": "包装删除失败",
    "Enter package_name": "输入包装名称",
    "Package updated successfully": "包装更新成功",
    "Enter package_weight": "输入包装重量",
    "Error deleting Stock.": "删除库存失败。",
    "Stock deleted successfully.": "库存删除成功。",
    "The Code field is required": "代码字段为必填",
    "The Package field is required": "包装字段为必填",
    "Edit Stock": "编辑库存",
    "Enter quantity": "输入数量",
    "Stock created successfully.": "库存创建成功。",
    "Enter code": "输入代码",
    "Error creating Stock.": "创建库存失败。",
    "Stock updated successfully": "库存更新成功",
    "Add New Stock": "添加新库存",
    "Quantity": "数量",
    "Code": "代码",
    "The Unit field is required": "单位字段为必填",
    "Stock deletion failed": "库存删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Stock": "您确定要删除库存吗",
    "Customer created successfully.": "客户创建成功。",
    "Customer deleted successfully.": "客户删除成功。",
    "Error creating Customer.": "创建客户失败。",
    "Error deleting Customer.": "删除客户失败。",
    "Customer deletion failed": "客户删除失败",
    "Add New Customer": "添加新客户",
    "Edit Customer": "编辑客户",
    "Are you Sure Do You want to Delete Customer": "您确定要删除客户吗",
    "Customer updated successfully": "客户更新成功",
    "Supplier created successfully.": "供应商创建成功。",
    "The Country field is required": "国家字段为必填",
    "Country": "国家",
    "Add New Supplier": "添加新供应商",
    "Supplier Name": "供应商名称",
    "Supplier deleted successfully.": "供应商删除成功。",
    "The Supplier Name field is required": "供应商名称字段为必填",
    "Enter supplier_name": "输入供应商名称",
    "Enter contact_name": "输入联系人姓名",
    "Edit Supplier": "编辑供应商",
    "Are you Sure Do You want to Delete Supplier": "您确定要删除供应商吗",
    "The Contact Name field is required": "联系人姓名字段为必填",
    "Error creating Supplier.": "创建供应商失败。",
    "Supplier deletion failed": "供应商删除失败",
    "Enter country": "输入国家",
    "Error deleting Supplier.": "删除供应商失败。",
    "Supplier updated successfully": "供应商更新成功",
    "Contact Name": "联系人姓名",
    "Enter discount": "输入折扣",
    "Sales deleted successfully.": "销售删除成功。",
    "Total Price": "总价",
    "Sales created successfully.": "销售创建成功。",
    "Error deleting Sales.": "删除销售失败。",
    "Enter sales_date": "输入销售日期",
    "Sales updated successfully": "销售更新成功",
    "Add New Sales": "添加新销售",
    "Enter tax": "输入税金",
    "Enter note": "输入备注",
    "Edit Sales": "编辑销售",
    "Are you Sure Do You want to Delete Sales": "您确定要删除销售吗",
    "Tax": "税金",
    "Error creating Sales.": "创建销售失败。",
    "The Customer Id field is required": "客户ID字段为必填",
    "Sales deletion failed": "销售删除失败",
    "Enter total_price": "输入总价",
    "Sales Date": "销售日期",
    "Customer Id": "客户ID",
    "Discount": "折扣",
    "Are you Sure Do You want to Delete Salesdetail": "您确定要删除销售详情吗",
    "Salesdetail updated successfully": "销售详情更新成功",
    "The Sales Id field is required": "销售ID字段为必填",
    "Salesdetail deleted successfully.": "销售详情删除成功。",
    "Edit Salesdetail": "编辑销售详情",
    "Enter unit_price": "输入单价",
    "Add New Salesdetail": "添加新销售详情",
    "Unit Price": "单价",
    "Salesdetail created successfully.": "销售详情创建成功。",
    "Sales Id": "销售ID",
    "Salesdetail deletion failed": "销售详情删除失败",
    "Error deleting Salesdetail.": "删除销售详情失败。",
    "Error creating Salesdetail.": "创建销售详情失败。",
    "Salesreturn deletion failed": "销售退货删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Salesreturn": "您确定要删除销售退货吗",
    "Enter return_date": "输入退货日期",
    "Return Price": "退货价格",
    "The Reason field is required": "原因字段为必填",
    "Salesreturn deleted successfully.": "销售退货删除成功。",
    "Reason": "原因",
    "Edit Salesreturn": "编辑销售退货",
    "Return Date": "退货日期",
    "Enter return_price": "输入退货价格",
    "Add New Salesreturn": "添加新销售退货",
    "Error creating Salesreturn.": "创建销售退货失败。",
    "Error deleting Salesreturn.": "删除销售退货失败。",
    "Salesreturn updated successfully": "销售退货更新成功",
    "Salesreturn created successfully.": "销售退货创建成功。",
    "reason": "原因",
    "Salesreturn Id": "销售退货ID",
    "Returndetail updated successfully": "退货详情更新成功",
    "The Salesreturn Id field is required": "销售退货ID字段为必填",
    "Error creating Returndetail.": "创建退货详情失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Returndetail": "您确定要删除退货详情吗",
    "Returndetail created successfully.": "退货详情创建成功。",
    "Error deleting Returndetail.": "删除退货详情失败。",
    "Edit Returndetail": "编辑退货详情",
    "Add New Returndetail": "添加新退货详情",
    "Returndetail deleted successfully.": "退货详情删除成功。",
    "Returndetail deletion failed": "退货详情删除失败",
    "Accounts deleted successfully.": "账户删除成功。",
    "The Account Number field is required": "账户号码字段为必填",
    "Edit Accounts": "编辑账户",
    "Enter account_number": "输入账户号码",
    "Enter account_name": "输入账户名称",
    "Account Type": "账户类型",
    "Error deleting Accounts.": "删除账户失败。",
    "Accounts deletion failed": "账户删除失败",
    "The Account Name field is required": "账户名称字段为必填",
    "Enter account_type": "输入账户类型",
    "Account Name": "账户名称",
    "Are you Sure Do You want to Delete Accounts": "您确定要删除账户吗",
    "Account Number": "账户号码",
    "Add New Accounts": "添加新账户",
    "Error creating Accounts.": "创建账户失败。",
    "Accounts created successfully.": "账户创建成功。",
    "The Account Type field is required": "账户类型字段为必填",
    "Accounts updated successfully": "账户更新成功",
    "Edit Payment": "编辑支付",
    "Enter status_of_refund": "输入退款状态",
    "Payment Date": "支付日期",
    "Payment deletion failed": "支付删除失败",
    "Status Of Refund": "退款状态",
    "Are you Sure Do You want to Delete Payment": "您确定要删除支付吗",
    "The Payment Type field is required": "支付类型字段为必填",
    "Payment deleted successfully.": "支付删除成功。",
    "Add New Payment": "添加新支付",
    "Error deleting Payment.": "删除支付失败。",
    "Payment Type": "支付类型",
    "Enter payment_type": "输入支付类型",
    "Payment created successfully.": "支付创建成功。",
    "The Status Of Refund field is required": "退款状态字段为必填",
    "Account Id": "账户ID",
    "Enter payment_date": "输入支付日期",
    "Payment updated successfully": "支付更新成功",
    "The Account Id field is required": "账户ID字段为必填",
    "Error creating Payment.": "创建支付失败。",
    "The Expense Type field is required": "费用类型字段为必填",
    "Enter expense_type": "输入费用类型",
    "Add New Expense": "添加新费用",
    "Receipt Number": "收据号码",
    "Expense created successfully.": "费用创建成功。",
    "Expense deletion failed": "费用删除失败",
    "Error deleting Expense.": "删除费用失败。",
    "Expense deleted successfully.": "费用删除成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Expense": "您确定要删除费用吗",
    "Expense updated successfully": "费用更新成功",
    "Enter receipt_number": "输入收据号码",
    "The Receipt Number field is required": "收据号码字段为必填",
    "Enter description": "输入描述",
    "Edit Expense": "编辑费用",
    "Error creating Expense.": "创建费用失败。",
    "Expense Type": "费用类型",
    "Supplier Id": "供应商ID",
    "Error creating Importorder.": "创建进口订单失败。",
    "Importorder created successfully.": "进口订单创建成功。",
    "Importorder deleted successfully.": "进口订单删除成功。",
    "Error deleting Importorder.": "删除进口订单失败。",
    "Importorder updated successfully": "进口订单更新成功",
    "The Supplier Id field is required": "供应商ID字段为必填",
    "Edit Importorder": "编辑进口订单",
    "Are you Sure Do You want to Delete Importorder": "您确定要删除进口订单吗",
    "Enter order_date": "输入订单日期",
    "Enter total_amount": "输入总金额",
    "Add New Importorder": "添加新进口订单",
    "Total Amount": "总金额",
    "Order Date": "订单日期",
    "Importorder deletion failed": "进口订单删除失败",
    "Subtotal": "小计",
    "Error deleting Orderdetail.": "删除订单详情失败。",
    "Importorder Id": "进口订单ID",
    "Add New Orderdetail": "添加新订单详情",
    "Orderdetail updated successfully": "订单详情更新成功",
    "Orderdetail created successfully.": "订单详情创建成功。",
    "Orderdetail deletion failed": "订单详情删除失败",
    "Error creating Orderdetail.": "创建订单详情失败。",
    "The Importorder Id field is required": "进口订单ID字段为必填",
    "Enter subtotal": "输入小计",
    "Are you Sure Do You want to Delete Orderdetail": "您确定要删除订单详情吗",
    "Edit Orderdetail": "编辑订单详情",
    "Orderdetail deleted successfully.": "订单详情删除成功。",
    "Add New Communication": "添加新沟通",
    "Error creating Communication.": "创建沟通失败。",
    "Sender": "发件人",
    "The Sender field is required": "发件人字段为必填",
    "Enter recipient": "输入收件人",
    "Recipient": "收件人",
    "Communication created successfully.": "沟通创建成功。",
    "The Recipient field is required": "收件人字段为必填",
    "The Message field is required": "消息字段为必填",
    "Communication updated successfully": "沟通更新成功",
    "Edit Communication": "编辑沟通",
    "Communication deleted successfully.": "沟通删除成功。",
    "Enter message": "输入消息",
    "Enter communication_date": "输入沟通日期",
    "Communication Date": "沟通日期",
    "The Subject field is required": "主题字段为必填",
    "Error deleting Communication.": "删除沟通失败。",
    "Message": "消息",
    "Enter subject": "输入主题",
    "Communication deletion failed": "沟通删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Communication": "您确定要删除沟通吗",
    "Subject": "主题",
    "Enter sender": "输入发件人",
    "Single Price": "单价",
    "Wholesaleprice deletion failed": "批发价删除失败",
    "Select Package": "选择包装",
    "Select Unit": "选择单位",
    "package": "包装",
    "unit": "单位",
    "min_quantity": "最小数量",
    "max_quantity": "最大数量",
    "single_price": "单价",
    ".": ".",
    "Edit Wholesaleprice": "编辑批发价",
    "Add New Wholesaleprice": "添加新批发价",
    "Enter min_quantity": "输入最小数量",
    "Error creating Wholesaleprice.": "创建批发价失败。",
    "Wholesaleprice updated successfully": "批发价更新成功",
    "Max Quantity": "最大数量",
    "Error deleting Wholesaleprice.": "删除批发价失败。",
    "Enter single_price": "输入单价",
    "Wholesaleprice created successfully.": "批发价创建成功。",
    "Wholesaleprice deleted successfully.": "批发价删除成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Wholesaleprice": "您确定要删除批发价吗",
    "Min Quantity": "最小数量",
    "Enter max_quantity": "输入最大数量",
    "Approved At": "批准时间",
    "Itemrequest created successfully.": "项目请求创建成功。",
    "The Approved By field is required": "批准人字段为必填",
    "Requested By": "请求人",
    "Edit Itemrequest": "编辑项目请求",
    "Enter requested_at": "输入请求时间",
    "Approved By": "批准人",
    "The Requested By field is required": "请求人字段为必填",
    "Error creating Itemrequest.": "创建项目请求失败。",
    "Error deleting Itemrequest.": "删除项目请求失败。",
    "Itemrequest deletion failed": "项目请求删除失败",
    "Itemrequest deleted successfully.": "项目请求删除成功。",
    "Itemrequest updated successfully": "项目请求更新成功",
    "Enter taken_at": "输入领取时间",
    "Are you Sure Do You want to Delete Itemrequest": "您确定要删除项目请求吗",
    "Taken At": "领取时间",
    "Requested At": "请求时间",
    "Add New Itemrequest": "添加新项目请求",
    "Enter approved_at": "输入批准时间",
    "Enter notice": "输入通知",
    "Notice": "通知",
    "Error deleting Requestdetail.": "删除请求详情失败。",
    "Itemrequest Id": "项目请求ID",
    "Add New Requestdetail": "添加新请求详情",
    "Enter taken_quantity": "输入领取数量",
    "Requestdetail created successfully.": "请求详情创建成功。",
    "Edit Requestdetail": "编辑请求详情",
    "Error creating Requestdetail.": "创建请求详情失败。",
    "Requestdetail deleted successfully.": "请求详情删除成功。",
    "Taken Quantity": "领取数量",
    "Requestdetail updated successfully": "请求详情更新成功",
    "The Itemrequest Id field is required": "项目请求ID字段为必填",
    "Approved Quantity": "批准数量",
    "Requestdetail deletion failed": "请求详情删除失败",
    "Enter approved_quantity": "输入批准数量",
    "Are you Sure Do You want to Delete Requestdetail": "您确定要删除请求详情吗",
    "To Warehouse": "至仓库",
    "from_warehouse": "从仓库",
    "to_warehouse": "至仓库",
    "transferred_by": "转让人",
    "checked_by": "检查人",
    "at": "在",
    "status": "状态",
    "notice": "通知",
    "Storetransfer deleted successfully.": "店铺转移删除成功。",
    "Error creating Storetransfer.": "创建店铺转移失败。",
    "Edit Storetransfer": "编辑店铺转移",
    "The Transferred By field is required": "转让人字段为必填",
    "Add New Storetransfer": "添加新店铺转移",
    "The Checked By field is required": "检查人字段为必填",
    "At": "在",
    "Enter at": "输入时间",
    "Error deleting Storetransfer.": "删除店铺转移失败。",
    "Checked By": "检查人",
    "From Warehouse": "从仓库",
    "Storetransfer deletion failed": "店铺转移删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Storetransfer": "您确定要删除店铺转移吗",
    "The From Warehouse field is required": "从仓库字段为必填",
    "Storetransfer updated successfully": "店铺转移更新成功",
    "Transferred By": "转让人",
    "Storetransfer created successfully.": "店铺转移创建成功。",
    "The To Warehouse field is required": "至仓库字段为必填",
    "Error creating Transferdetail.": "创建转移详情失败。",
    "Transferdetail deleted successfully.": "转移详情删除成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Transferdetail": "您确定要删除转移详情吗",
    "Transferdetail updated successfully": "转移详情更新成功",
    "Storetransfer Id": "店铺转移ID",
    "Edit Transferdetail": "编辑转移详情",
    "Transferdetail deletion failed": "转移详情删除失败",
    "The Storetransfer Id field is required": "店铺转移ID字段为必填",
    "Add New Transferdetail": "添加新转移详情",
    "Error deleting Transferdetail.": "删除转移详情失败。",
    "Transferdetail created successfully.": "转移详情创建成功。",
    "view-general-dashboard": "查看通用仪表板",
    "view-stock-dashboard": "查看库存仪表板",
    "view-hr-dashboard": "查看人力资源仪表板",
    "view-finance-menu": "查看财务菜单",
    "view-inventory-menu": "查看库存菜单",
    "view-products-menu": "查看产品菜单",
    "view-sales-menu": "查看销售菜单",
    "view-hr-menu": "查看人力资源菜单",
    "user-list": "查看用户列表",
    "user-create": "创建用户",
    "user-edit": "编辑用户",
    "user-delete": "删除用户",
    "activity-list": "查看活动日志",
    "role-list": "查看角色列表",
    "role-create": "创建角色",
    "role-edit": "编辑角色",
    "role-delete": "删除角色",
    "company-list": "查看公司列表",
    "company-create": "创建公司",
    "company-edit": "编辑公司",
    "company-delete": "删除公司",
    "branch-list": "查看分支列表",
    "branch-create": "创建分支",
    "branch-edit": "编辑分支",
    "branch-delete": "删除分支",
    "department-list": "查看部门列表",
    "department-create": "创建部门",
    "department-edit": "编辑部门",
    "department-delete": "删除部门",
    "designation-list": "查看职位列表",
    "designation-create": "创建职位",
    "designation-edit": "编辑职位",
    "designation-delete": "删除职位",
    "employee-list": "查看员工列表",
    "employee-create": "创建员工",
    "employee-edit": "编辑员工",
    "employee-delete": "删除员工",
    "view-organization-chart": "查看组织结构图",
    "warehouse-list": "查看仓库列表",
    "warehouse-create": "创建仓库",
    "warehouse-edit": "编辑仓库",
    "warehouse-delete": "删除仓库",
    "shop-list": "查看店铺列表",
    "shop-create": "创建店铺",
    "shop-edit": "编辑店铺",
    "shop-delete": "删除店铺",
    "category-list": "查看类别列表",
    "category-create": "创建类别",
    "category-edit": "编辑类别",
    "category-delete": "删除类别",
    "brand-list": "查看品牌列表",
    "brand-create": "创建品牌",
    "brand-edit": "编辑品牌",
    "brand-delete": "删除品牌",
    "color-list": "查看颜色列表",
    "color-create": "创建颜色",
    "color-edit": "编辑颜色",
    "color-delete": "删除颜色",
    "unit-list": "查看单位列表",
    "unit-create": "创建单位",
    "unit-edit": "编辑单位",
    "unit-delete": "删除单位",
    "item-list": "查看项目列表",
    "item-create": "创建项目",
    "item-edit": "编辑项目",
    "item-delete": "删除项目",
    "warehousemanager-list": "查看仓库经理列表",
    "warehousemanager-create": "创建仓库经理",
    "warehousemanager-edit": "编辑仓库经理",
    "warehousemanager-delete": "删除仓库经理",
    "salesperson-list": "查看销售人员列表",
    "salesperson-create": "创建销售人员",
    "salesperson-edit": "编辑销售人员",
    "salesperson-delete": "删除销售人员",
    "variant-list": "查看变体列表",
    "variant-create": "创建变体",
    "variant-edit": "编辑变体",
    "variant-delete": "删除变体",
    "package-list": "查看包装列表",
    "package-create": "创建包装",
    "package-edit": "编辑包装",
    "package-delete": "删除包装",
    "stock-list": "查看库存列表",
    "stock-create": "创建库存",
    "stock-edit": "编辑库存",
    "stock-delete": "删除库存",
    "customer-list": "查看客户列表",
    "customer-create": "创建客户",
    "customer-edit": "编辑客户",
    "customer-delete": "删除客户",
    "supplier-list": "查看供应商列表",
    "supplier-create": "创建供应商",
    "supplier-edit": "编辑供应商",
    "supplier-delete": "删除供应商",
    "sales-list": "查看销售列表",
    "sales-create": "创建销售",
    "sales-edit": "编辑销售",
    "sales-delete": "删除销售",
    "salesdetail-list": "查看销售详情列表",
    "salesdetail-create": "创建销售详情",
    "salesdetail-edit": "编辑销售详情",
    "salesdetail-delete": "删除销售详情",
    "salesreturn-list": "查看销售退货列表",
    "salesreturn-create": "创建销售退货",
    "salesreturn-edit": "编辑销售退货",
    "salesreturn-delete": "删除销售退货",
    "returndetail-list": "查看退货详情列表",
    "returndetail-create": "创建退货详情",
    "returndetail-edit": "编辑退货详情",
    "returndetail-delete": "删除退货详情",
    "accounts-list": "查看账户列表",
    "accounts-create": "创建账户",
    "accounts-edit": "编辑账户",
    "accounts-delete": "删除账户",
    "payment-list": "查看支付列表",
    "payment-create": "创建支付",
    "payment-edit": "编辑支付",
    "payment-delete": "删除支付",
    "expense-list": "查看费用列表",
    "expense-create": "创建费用",
    "expense-edit": "编辑费用",
    "expense-delete": "删除费用",
    "importorder-list": "查看进口订单列表",
    "importorder-create": "创建进口订单",
    "importorder-edit": "编辑进口订单",
    "importorder-delete": "删除进口订单",
    "orderdetail-list": "查看订单详情列表",
    "orderdetail-create": "创建订单详情",
    "orderdetail-edit": "编辑订单详情",
    "orderdetail-delete": "删除订单详情",
    "communication-list": "查看沟通列表",
    "communication-create": "创建沟通",
    "communication-edit": "编辑沟通",
    "communication-delete": "删除沟通",
    "wholesaleprice-list": "查看批发价列表",
    "wholesaleprice-create": "创建批发价",
    "wholesaleprice-edit": "编辑批发价",
    "wholesaleprice-delete": "删除批发价",
    "itemrequest-list": "查看项目请求列表",
    "itemrequest-create": "创建项目请求",
    "itemrequest-edit": "编辑项目请求",
    "itemrequest-delete": "删除项目请求",
    "approve-item-request": "批准项目请求",
    "requestdetail-list": "查看请求详情列表",
    "requestdetail-create": "创建请求详情",
    "requestdetail-edit": "编辑请求详情",
    "requestdetail-delete": "删除请求详情",
    "storetransfer-list": "查看店铺转移列表",
    "storetransfer-create": "创建店铺转移",
    "storetransfer-edit": "编辑店铺转移",
    "storetransfer-delete": "删除店铺转移",
    "approve-store-transfer": "批准店铺转移",
    "transferdetail-list": "查看转移详情列表",
    "transferdetail-create": "创建转移详情",
    "transferdetail-edit": "编辑转移详情",
    "transferdetail-delete": "删除转移详情",
    "Enter sector_name": "输入行业名称",
    "Sector updated successfully": "行业更新成功",
    "Sector Order Level": "行业顺序级别",
    "Add New Sector": "添加新行业",
    "Edit Sector": "编辑行业",
    "Error creating Sector.": "创建行业失败。",
    "Sector Name": "行业名称",
    "The Sector Name field is required": "行业名称字段为必填",
    "Error deleting Sector.": "删除行业失败。",
    "Sector created successfully.": "行业创建成功。",
    "Enter sector_description": "输入行业描述",
    "Sector deleted successfully.": "行业删除成功。",
    "Enter sector_order_level": "输入行业顺序级别",
    "Sector deletion failed": "行业删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Sector": "您确定要删除行业吗",
    "Sector Description": "行业描述",
    "Categorie updated successfully": "类别更新成功",
    "Sector Id": "行业ID",
    "The Category Description field is required": "类别描述字段为必填",
    "Category Description": "类别描述",
    "Error deleting Categorie.": "删除类别失败。",
    "Categorie deleted successfully.": "类别删除成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Categorie": "您确定要删除类别吗",
    "Categorie created successfully.": "类别创建成功。",
    "The Sector Id field is required": "行业ID字段为必填",
    "Edit Categorie": "编辑类别",
    "Add New Categorie": "添加新类别",
    "Enter category_description": "输入类别描述",
    "Categorie deletion failed": "类别删除失败",
    "Enter category_order_level": "输入类别顺序级别",
    "Error creating Categorie.": "创建类别失败。",
    "Category Order Level": "类别顺序级别",
    "The Company Logo field is required": "公司标志字段为必填",
    "Error deleting Compan.": "删除公司失败。",
    "Order Level": "顺序级别",
    "Error creating Compan.": "创建公司失败。",
    "Edit Compan": "编辑公司",
    "Compan created successfully.": "公司创建成功。",
    "Enter order_level": "输入顺序级别",
    "The Category field is required": "类别字段为必填",
    "Add New Compan": "添加新公司",
    "Company Logo": "公司标志",
    "Compan updated successfully": "公司更新成功",
    "Compan deletion failed": "公司删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Compan": "您确定要删除公司吗",
    "Compan deleted successfully.": "公司删除成功。",
    "The Address Type Name field is required": "地址类型名称字段为必填",
    "Edit Addresstype": "编辑地址类型",
    "Are you Sure Do You want to Delete Addresstype": "您确定要删除地址类型吗",
    "Addresstype deleted successfully.": "地址类型删除成功。",
    "Addresstype updated successfully": "地址类型更新成功",
    "Addresstype created successfully.": "地址类型创建成功。",
    "The Address Type Icon field is required": "地址类型图标字段为必填",
    "Address Type Icon": "地址类型图标",
    "Addresstype deletion failed": "地址类型删除失败",
    "Enter address_type_name": "输入地址类型名称",
    "Add New Addresstype": "添加新地址类型",
    "Address Type Name": "地址类型名称",
    "Error deleting Addresstype.": "删除地址类型失败。",
    "Error creating Addresstype.": "创建地址类型失败。",
    "The Address Value field is required": "地址值字段为必填",
    "Address Value": "地址值",
    "Edit Addressbook": "编辑地址簿",
    "Error creating Addressbook.": "创建地址簿失败。",
    "Company Id": "公司ID",
    "Are you Sure Do You want to Delete Addressbook": "您确定要删除地址簿吗",
    "Addressbook updated successfully": "地址簿更新成功",
    "Addressbook created successfully.": "地址簿创建成功。",
    "Addressbook deletion failed": "地址簿删除失败",
    "Enter address_value": "输入地址值",
    "The Company Id field is required": "公司ID字段为必填",
    "Add New Addressbook": "添加新地址簿",
    "Error deleting Addressbook.": "删除地址簿失败。",
    "Addressbook deleted successfully.": "地址簿删除成功。",
    "The Address Type Id field is required": "地址类型ID字段为必填",
    "Address Type Id": "地址类型ID",
    "Ad Banner": "广告横幅",
    "Ad Type": "广告类型",
    "Ad created successfully.": "广告创建成功。",
    "Add New Ad": "添加新广告",
    "Error creating Ad.": "创建广告失败。",
    "Enter ad_type": "输入广告类型",
    "The Ad Type field is required": "广告类型字段为必填",
    "The Ad Banner field is required": "广告横幅字段为必填",
    "Error deleting Ad.": "删除广告失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Ad": "您确定要删除广告吗",
    "Ad deletion failed": "广告删除失败",
    "Edit Ad": "编辑广告",
    "Ad updated successfully": "广告更新成功",
    "Ad deleted successfully.": "广告删除成功。",
    "Error creating Contact.": "创建联系人失败。",
    "Error deleting Contact.": "删除联系人失败。",
    "Contact deleted successfully.": "联系人删除成功。",
    "Contact created successfully.": "联系人创建成功。",
    "Contact updated successfully": "联系人更新成功",
    "Add New Contact": "添加新联系人",
    "The Email field is required": "邮箱字段为必填",
    "Edit Contact": "编辑联系人",
    "Contact deletion failed": "联系人删除失败",
    "Are you Sure Do You want to Delete Contact": "您确定要删除联系人吗",
    "Error deleting Sponsor.": "删除赞助商失败。",
    "Edit Sponsor": "编辑赞助商",
    "Sponsor Name": "赞助商名称",
    "The Sponsor Name field is required": "赞助商名称字段为必填",
    "Sponsor deletion failed": "赞助商删除失败",
    "Error creating Sponsor.": "创建赞助商失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Sponsor": "您确定要删除赞助商吗",
    "Sponsor updated successfully": "赞助商更新成功",
    "Sponsor deleted successfully.": "赞助商删除成功。",
    "Sponsor created successfully.": "赞助商创建成功。",
    "Sponsor Icon": "赞助商图标",
    "The Sponsor Icon field is required": "赞助商图标字段为必填",
    "Add New Sponsor": "添加新赞助商",
    "Enter sponsor_name": "输入赞助商名称",
    "Setting updated successfully": "设置更新成功",
    "Edit Setting": "编辑设置",
    "Add New Setting": "添加新设置",
    "Error deleting Setting.": "删除设置失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Setting": "您确定要删除设置吗",
    "Setting deleted successfully.": "设置删除成功。",
    "Error creating Setting.": "创建设置失败。",
    "Setting deletion failed": "设置删除失败",
    "Enter views": "输入浏览量",
    "Views": "浏览量",
    "Setting created successfully.": "设置创建成功。",
    "The Additional Note field is required": "附加备注字段为必填",
    "Enter shipping_mark": "输入运输标记",
    "The Phone Number field is required": "电话号码字段为必填",
    "Enter whatsapp": "输入WhatsApp",
    "Phone Number": "电话号码",
    "The Wechat Id field is required": "微信ID字段为必填",
    "Enter phone_number": "输入电话号码",
    "The Shipping Mark field is required": "运输标记字段为必填",
    "The Name Surname field is required": "姓名字段为必填",
    "Enter name_surname": "输入姓名",
    "Wechat Id": "微信ID",
    "The User Id field is required": "用户ID字段为必填",
    "User Id": "用户ID",
    "The Whatsapp field is required": "WhatsApp字段为必填",
    "Name Surname": "姓名",
    "Enter wechat_id": "输入微信ID",
    "Whatsapp": "WhatsApp",
    "Additional Note": "附加备注",
    "Enter additional_note": "输入附加备注",
    "Shipping Mark": "运输标记",
    "The Occupation field is required": "职业字段为必填",
    "The Supplier field is required": "供应商字段为必填",
    "The Name Of Products field is required": "产品名称字段为必填",
    "The Category Of Products field is required": "产品类别字段为必填",
    "Enter supplier": "输入供应商",
    "Occupation": "职业",
    "Number Of Products": "产品数量",
    "Enter name_of_products": "输入产品名称",
    "Category Of Products": "产品类别",
    "Enter category_of_products": "输入产品类别",
    "Name Of Products": "产品名称",
    "Enter occupation": "输入职业",
    "Enter number_of_products": "输入产品数量",
    "Categor deleted successfully.": "分类删除成功。",
    "Categor created successfully.": "分类创建成功。",
    "Categor updated successfully": "分类更新成功",
    "Add New Categor": "添加新分类",
    "The Category Cn field is required": "中文分类字段为必填",
    "Categor deletion failed": "分类删除失败",
    "Category Ru": "俄文分类",
    "Enter category_ru": "输入俄文分类",
    "The Category Az field is required": "阿塞拜疆文分类字段为必填",
    "Edit Categor": "编辑分类",
    "The Category Code field is required": "分类代码字段为必填",
    "Error deleting Categor.": "删除分类失败。",
    "The Category En field is required": "英文分类字段为必填",
    "Category Code": "分类代码",
    "Category Az": "阿塞拜疆文分类",
    "Category Cn": "中文分类",
    "The Category Ru field is required": "俄文分类字段为必填",
    "Enter category_cn": "输入中文分类",
    "Enter category_en": "输入英文分类",
    "Enter category_code": "输入分类代码",
    "Category En": "英文分类",
    "Are you Sure Do You want to Delete Categor": "您确定要删除分类吗",
    "Enter category_az": "输入阿塞拜疆文分类",
    "Error creating Categor.": "创建分类失败。",
    "Name Az": "阿塞拜疆文名称",
    "Product Qty": "产品数量",
    "The Name Cn field is required": "中文名称字段为必填",
    "Description En": "英文描述",
    "Productname updated successfully": "产品名称更新成功",
    "Enter hs_code": "输入海关编码",
    "Add New Productname": "添加新产品名称",
    "Productname created successfully.": "产品名称创建成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Productname": "您确定要删除产品名称吗",
    "Error deleting Productname.": "删除产品名称失败。",
    "Enter name_ru": "输入俄文名称",
    "Enter name_cn": "输入中文名称",
    "Productname deleted successfully.": "产品名称删除成功。",
    "The Categories field is required": "分类字段为必填",
    "Enter categories": "输入分类",
    "The Name Ru field is required": "俄文名称字段为必填",
    "Enter name_az": "输入阿塞拜疆文名称",
    "Enter description_en": "输入英文描述",
    "Name Cn": "中文名称",
    "The Product Name Code field is required": "产品名称代码字段为必填",
    "Hs Code": "海关编码",
    "Enter product_name_code": "输入产品名称代码",
    "Productname deletion failed": "产品名称删除失败",
    "Edit Productname": "编辑产品名称",
    "Error creating Productname.": "创建产品名称失败。",
    "Product Name Code": "产品名称代码",
    "The Description En field is required": "英文描述字段为必填",
    "Categories": "分类",
    "The Hs Code field is required": "海关编码字段为必填",
    "The Name Az field is required": "阿塞拜疆文名称字段为必填",
    "Name Ru": "俄文名称",
    "Add New Carmodel": "添加新车型",
    "Car Model": "车型",
    "Carmodel created successfully.": "车型创建成功。",
    "Error deleting Carmodel.": "删除车型失败。",
    "The Car Model field is required": "车型字段为必填",
    "Error creating Carmodel.": "创建车型失败。",
    "Carmodel updated successfully": "车型更新成功",
    "Carmodel deletion failed": "车型删除失败",
    "Carmodel deleted successfully.": "车型删除成功。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Carmodel": "您确定要删除车型吗",
    "Edit Carmodel": "编辑车型",
    "Enter car_model": "输入车型",
    "Brandname updated successfully": "品牌名称更新成功",
    "Enter brand_code": "输入品牌代码",
    "Brandname deleted successfully.": "品牌名称删除成功。",
    "The Brand Code field is required": "品牌代码字段为必填",
    "Add New Brandname": "添加新品牌名称",
    "Brandname deletion failed": "品牌名称删除失败",
    "Brand Code": "品牌代码",
    "Brandname created successfully.": "品牌名称创建成功。",
    "Error creating Brandname.": "创建品牌名称失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Brandname": "您确定要删除品牌名称吗",
    "Error deleting Brandname.": "删除品牌名称失败。",
    "Edit Brandname": "编辑品牌名称",
    "Are you Sure Do You want to Delete Specificationheadname": "您确定要删除规格标题名称吗",
    "Specificationheadname deleted successfully.": "规格标题名称删除成功。",
    "Specificationheadname created successfully.": "规格标题名称创建成功。",
    "The Translate Ch field is required": "中文翻译字段为必填",
    "Enter translate_az": "输入阿塞拜疆文翻译",
    "Translate Az": "阿塞拜疆文翻译",
    "The Headname field is required": "标题名称字段为必填",
    "The Translate Ru field is required": "俄文翻译字段为必填",
    "Specificationheadname deletion failed": "规格标题名称删除失败",
    "Enter translate_ch": "输入中文翻译",
    "Enter headname": "输入标题名称",
    "Edit Specificationheadname": "编辑规格标题名称",
    "Translate Ru": "俄文翻译",
    "Specificationheadname updated successfully": "规格标题名称更新成功",
    "The Translate Az field is required": "阿塞拜疆文翻译字段为必填",
    "Add New Specificationheadname": "添加新规格标题名称",
    "Enter translate_ru": "输入俄文翻译",
    "Error deleting Specificationheadname.": "删除规格标题名称失败。",
    "Headname": "标题名称",
    "Error creating Specificationheadname.": "创建规格标题名称失败。",
    "Translate Ch": "中文翻译",
    "Error creating Boxe.": "创建包装箱失败。",
    "Enter label": "输入标签",
    "The Box Name field is required": "包装箱名称字段为必填",
    "Enter box_name": "输入包装箱名称",
    "Material": "材料",
    "Box Name": "包装箱名称",
    "The Operation Mode field is required": "操作模式字段为必填",
    "Enter brand": "输入品牌",
    "Enter operation_mode": "输入操作模式",
    "Volume": "体积",
    "The Design File field is required": "设计文件字段为必填",
    "The Label field is required": "标签字段为必填",
    "Add New Boxe": "添加新包装箱",
    "Are you Sure Do You want to Delete Boxe": "您确定要删除包装箱吗",
    "Size A": "尺寸A",
    "Size B": "尺寸B",
    "Is Factory Supplied": "是否工厂供应",
    "Boxe updated successfully": "包装箱更新成功",
    "Error deleting Boxe.": "删除包装箱失败。",
    "Size C": "尺寸C",
    "The Is Factory Supplied field is required": "是否工厂供应字段为必填",
    "Boxe deletion failed": "包装箱删除失败",
    "The Material field is required": "材料字段为必填",
    "Enter size_b": "输入尺寸B",
    "Enter material": "输入材料",
    "Boxe created successfully.": "包装箱创建成功。",
    "Design File": "设计文件",
    "Boxe deleted successfully.": "包装箱删除成功。",
    "Enter volume": "输入体积",
    "Enter stock_qty": "输入库存数量",
    "Operation Mode": "操作模式",
    "Label": "标签",
    "The Brand field is required": "品牌字段为必填",
    "Stock Qty": "库存数量",
    "Enter order_qty": "输入订单数量",
    "Order Qty": "订单数量",
    "Enter size_a": "输入尺寸A",
    "Enter size_c": "输入尺寸C",
    "Edit Boxe": "编辑包装箱",
    "Label deletion failed": "标签删除失败",
    "Label deleted successfully.": "标签删除成功。",
    "Label created successfully.": "标签创建成功。",
    "Labels Size B": "标签尺寸B",
    "Add New Label": "添加新标签",
    "Error creating Label.": "创建标签失败。",
    "The Label Name field is required": "标签名称字段为必填",
    "Enter labels_size_b": "输入标签尺寸B",
    "Labels Size A": "标签尺寸A",
    "Label updated successfully": "标签更新成功",
    "Are you Sure Do You want to Delete Label": "您确定要删除标签吗",
    "Enter label_name": "输入标签名称",
    "Error deleting Label.": "删除标签失败。",
    "Edit Label": "编辑标签",
    "Label Name": "标签名称",
    "Enter labels_size_a": "输入标签尺寸A",
    "Base Value": "基本值",
    "Enter base_value": "输入基本值",
    "Technical Image": "技术图片",
    "Are you Sure Do You want to Delete ProductInformation": "您确定要删除产品信息吗",
    "Enter size_mode": "输入尺寸模式",
    "Product Size C": "产品尺寸C",
    "Oe Code": "OE代码",
    "Enter gross_weight": "输入毛重",
    "Enter qr_code": "输入二维码",
    "Product Size B": "产品尺寸B",
    "ProductInformation deletion failed": "产品信息删除失败",
    "ProductInformation deleted successfully.": "产品信息删除成功。",
    "Enter net_weight": "输入净重",
    "Edit ProductInformation": "编辑产品信息",
    "The Properties field is required": "属性字段为必填",
    "The Qr Code field is required": "二维码字段为必填",
    "Enter product_code": "输入产品代码",
    "The Product Code field is required": "产品代码字段为必填",
    "Product Name Id": "产品名称ID",
    "Enter product_size_c": "输入产品尺寸C",
    "Product Size A": "产品尺寸A",
    "Enter properties": "输入属性",
    "ProductInformation created successfully.": "产品信息创建成功。",
    "Product Code": "产品代码",
    "The Oe Code field is required": "OE代码字段为必填",
    "Error deleting ProductInformation.": "删除产品信息失败。",
    "Enter oe_code": "输入OE代码",
    "Gross Weight": "毛重",
    "Net Weight": "净重",
    "The Size Mode field is required": "尺寸模式字段为必填",
    "Error creating ProductInformation.": "创建产品信息失败。",
    "The Label Id field is required": "标签ID字段为必填",
    "Box Id": "包装箱ID",
    "Add New ProductInformation": "添加新产品信息",
    "Enter product_size_a": "输入产品尺寸A",
    "Label Id": "标签ID",
    "Properties": "属性",
    "Qr Code": "二维码",
    "The Product Name Id field is required": "产品名称ID字段为必填",
    "The Box Id field is required": "包装箱ID字段为必填",
    "The Technical Image field is required": "技术图片字段为必填",
    "Enter product_size_b": "输入产品尺寸B",
    "Size Mode": "尺寸模式",
    "ProductInformation updated successfully": "产品信息更新成功",
    "Extra Cost": "额外成本",
    "Product deleted successfully.": "产品删除成功。",
    "Enter extra_cost": "输入额外成本",
    "Product updated successfully": "产品更新成功",
    "Qty": "数量",
    "Product deletion failed": "产品删除失败",
    "Product Information Id": "产品信息ID",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Enter purchase_price": "输入购买价格",
    "Enter min_qty": "输入最小数量",
    "The Product Information Id field is required": "产品信息ID字段为必填",
    "Enter cost_basis": "输入成本基础",
    "Product created successfully.": "产品创建成功。",
    "Enter selling_price": "输入销售价格",
    "Enter qty": "输入数量",
    "Error deleting Product.": "删除产品失败。",
    "Add New Product": "添加新产品",
    "Cost Basis": "成本基础",
    "Min Qty": "最小数量",
    "Selling Price": "销售价格",
    "Error creating Product.": "创建产品失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Product": "您确定要删除产品吗",
    "Purchase Price": "购买价格",
    "The Image Url field is required": "图片URL字段为必填",

    




    "Productimage deleted successfully.": "产品图片删除成功。",
    "Productimage created successfully.": "产品图片创建成功。",
    "Enter uploaded_at": "输入上传时间",
    "Productimage updated successfully": "产品图片更新成功",
    "Edit Productimage": "编辑产品图片",
    "Error deleting Productimage.": "删除产品图片失败。",
    "The Is Primary field is required": "是否主要字段为必填",
    "Are you Sure Do You want to Delete Productimage": "您确定要删除产品图片吗",
    "Uploaded At": "上传时间",
    "Error creating Productimage.": "创建产品图片失败。",
    "Productimage deletion failed": "产品图片删除失败",
    "Image Url": "图片URL",
    "Is Primary": "是否主要",
    "Add New Productimage": "添加新产品图片",
    "Are you Sure Do You want to Delete Crosscode": "您确定要删除交叉代码吗",
    "Crosscode updated successfully": "交叉代码更新成功",
    "Edit Crosscode": "编辑交叉代码",
    "Crosscode deletion failed": "交叉代码删除失败",
    "Product Id": "产品ID",
    "Error creating Crosscode.": "创建交叉代码失败。",
    "Car Model Id": "车型ID",
    "The Show field is required": "显示字段为必填",
    "Crosscode deleted successfully.": "交叉代码删除成功。",
    "Error deleting Crosscode.": "删除交叉代码失败。",
    "Add New Crosscode": "添加新交叉代码",
    "The Product Id field is required": "产品ID字段为必填",
    "Crosscode created successfully.": "交叉代码创建成功。",
    "Show": "显示",
    "The Car Model Id field is required": "车型ID字段为必填",
    "Crosscar updated successfully": "交叉车型更新成功",
    "The Cross Code field is required": "交叉代码字段为必填",
    "Is Visible": "是否可见",
    "Crosscar created successfully.": "交叉车型创建成功。",
    "Created At": "创建时间",
    "Error deleting Crosscar.": "删除交叉车型失败。",
    "Error creating Crosscar.": "创建交叉车型失败。",
    "Enter cross_code": "输入交叉代码",
    "Are you Sure Do You want to Delete Crosscar": "您确定要删除交叉车型吗",
    "Crosscar deletion failed": "交叉车型删除失败",
    "Edit Crosscar": "编辑交叉车型",
    "Updated At": "更新时间",
    "The Is Visible field is required": "是否可见字段为必填",
    "Enter created_at": "输入创建时间",
    "Add New Crosscar": "添加新交叉车型",
    "Cross Code": "交叉代码",
    "Crosscar deleted successfully.": "交叉车型删除成功。",
    "Enter updated_at": "输入更新时间",
    "Error deleting Productspecification.": "删除产品规格失败。",
    "Add New Productspecification": "添加新产品规格",
    "Enter value": "输入值",
    "Productspecification deletion failed": "产品规格删除失败",
    "Productspecification updated successfully": "产品规格更新成功",
    "Headname Id": "标题名称ID",
    "The Headname Id field is required": "标题名称ID字段为必填",
    "Value": "值",
    "Error creating Productspecification.": "创建产品规格失败。",
    "Are you Sure Do You want to Delete Productspecification": "您确定要删除产品规格吗",
    "The Value field is required": "值字段为必填",
    "Productspecification created successfully.": "产品规格创建成功。",
    "Productspecification deleted successfully.": "产品规格删除成功。",
    "Edit Productspecification": "编辑产品规格",
    "The Base Currency field is required": "基础货币字段为必填",
    "Error creating Exchangerate.": "创建汇率失败。",
    "Exchangerate deletion failed": "汇率删除失败",
    "Base Currency": "基础货币",
    "Are you Sure Do You want to Delete Exchangerate": "您确定要删除汇率吗",
    "Add New Exchangerate": "添加新汇率",
    "Enter base_currency": "输入基础货币",
    "Exchangerate created successfully.": "汇率创建成功。",
    "Edit Exchangerate": "编辑汇率",
    "Enter date": "输入日期",
    "Date": "日期",
    "Exchangerate deleted successfully.": "汇率删除成功。",
    "Error deleting Exchangerate.": "删除汇率失败。",
    "Exchangerate updated successfully": "汇率更新成功",
    "Enter contact_person": "输入联系人",
    "The Registration Number field is required": "注册号字段为必填",
    "Bank Details Cn": "银行详情（中文）",
    "The Contact Person field is required": "联系人字段为必填",
    "The Bank Details field is required": "银行详情字段为必填",
    "Contact Person": "联系人",
    "Registration Number": "注册号",
    "The Tax Id field is required": "税号字段为必填",
    "Enter bank_details_cn": "输入银行详情（中文）",
    "Company Address Cn": "公司地址（中文）",
    "Enter tax_id": "输入税号",
    "Enter company_address": "输入公司地址",
    "The Company Address Cn field is required": "公司地址（中文）字段为必填",
    "Bank Details": "银行详情",
    "Enter company_address_cn": "输入公司地址（中文）",
    "The Company Address field is required": "公司地址字段为必填",
    "The Bank Details Cn field is required": "银行详情（中文）字段为必填",
    "The Website field is required": "网站字段为必填",
    "Enter bank_details": "输入银行详情",
    "Company Address": "公司地址",
    "Enter registration_number": "输入注册号",
    "Tax Id": "税号"
}